香港失敗在無勇武大台

200萬人上街， 扣哂老弱婦孺， 都有50萬人。

50萬人拎齊架餐私家車加鐵板開路一齊聽指示上前不退後， 就唔會俾popo逐個遞捕輪姦辱殺。

支那又唔敢出老解， 一出真國際制裁攬炒

有心做嘢就自組小隊，唔使喺到吹大台風

宜家問題係做唔做到野

50萬?
你睇下TG D CHANNEL幾多人就知無50萬...

大台? 不了

但200 萬人上街

大台同港獨一樣, 係唔撚需要講出口架
提議唔好講獨果時就孔明上身
提議要起大台果時就豬兜上身?

唔起大台/隱形大台係策略性決定
一黎唔會得罪勇武派
二黎唔會比共產黨追撚住黎咬
除左起大台, 個大台領袖一出事,你果2百萬人會TAKE ACTION殺撚晒班深藍建制政要同魔警, 推翻個政權
如果唔係, 光明正大既大台就等如係負資產

不要大台 自己組隊決定啦 唔係咩叫各有各做

實事求是， 做唔到野指揮錯誤既大台就即撤

6月講到宜家各有各做，結果點呢， 越多人受害

標題已經係講勇武大台

二十萬其實都好夠做
單論人手既條件其實已經滿足咗
夠一晚內攻陷全港警署
不過仲要有部署有準備先做到

勇武既最終進化一定係要軍事化
不過環境因素太差冇乜機會

結果都係個句，train好自己身體先
呢樣都做唔到乜都唔洗再講

又想起大台, 傻鳩樓主

我呢D毒撚都唔知點組隊，身邊朋友又淆底，前線搵人又互相猜忌所以都係單拖算

最尾個point同意， 但要同時間競賽， 越遲end game越多人受害

唔搭大台班狗都有方法拉人，搭左即係比埋個台班狗一次過拉晒手足

組隊先伏， 一有臥底就玩完， 直接靠人多正面對決， 夠哂怒火夠push人出黎

幾十個出去就係死，幾十萬人出去就係班仆街死， 明唔明

勇武大台有好有壞啦

指揮得好就有威力，但俾d傻仔打過兩集三國志就似為自己諸葛亮果d就大撚獲，分分鐘害死隊友

50萬人直接開波， 拉條毛

我指既大台係一次性， 唔係之前拖時間既垃圾大台

想引人大台

唔洗指揮， 直接叫人唔好退一齊向前就夠

無受過訓練大部份人都唔識聽複雜指令

一次性大台， 直接搞掂班仆街就散

沒有從天而降的英雄

只有挺身而出的凡人

你行落街上前少少望一望，睇下有冇50萬，5萬都可能冇。
有50萬勇武就唔會搞到今時今日咁啦

無大台點同你勇武， 後面個個即走， 我都唔同你勇啦

勇武大台=革命

政府同市民之間隔住警察， 拎走警察先可以真正對話

沒有大台
人人都係大台

革命就係對解放軍， 拎走警察就簡單d

包抄咪仆街囉
唔好唔記得因為冇大台，前線先諗多幾步，做哨，確保撤退路線
我淨係

想一網打盡？

太多大台=指揮混亂

我淨係睇到你叫人盲衝

50萬人包炒？ 重諗退？

你明顯唔明我想講咩喎

只會比人一網打盡
係有槍之前，我地冇能力同曱甴正面對抗，起大台百害而無一利

唔計後勤得萬幾警察， 點打盡50萬人？

宜家警犬玩緊逐個擊破喎

立法會又係咁

你重唔反抗唔驚下個係你？

你le 個情況
極度常見
沒辨法
當身邊港豬太多
又要錯過左 組隊時機 (6，7月)...

私家車加鐵板開路都叫盲衝？
你就真盲

有勇武大台無人勇武有柒用咩！？

防暴係五百米外，跑啊！！！！

幾個幾個咁拎電筒出去俾人逐個擊破就見唔少

搭大台同預約拘捕冇分別, 拉

大台有乜問題？

真

無可能1次性

你明顯諗得太簡單添
包抄完你，淨係圍住放TG你都崩潰，仲有像膠子彈布袋彈致命，未計真鎗

你依家係講緊用50萬人嘅血造成嘅國土鍊成陣，用血肉換屠殺，搏攬炒加外國勢力介入咋如果香港人真係有50萬人要咁做我會跟

任務完成，就唔洗再要。
任務失敗， 就唔會再聽

所以一定係一次性

國土鍊成陣

有大台既話場運動一早散左啦 你又唔睇下佔中果次 就係因為迫人地唔想做既野先分化得仲快

只要唔係拉人落山 你覺得有用咪做囉 問成效冇用架 個個都話冇用唔通就唔做咩

乜撚野叫勇武大台
勇武做完野就閃
一向都係咁運作
洗咩起個大台比狗咬

6月果時就push唔到人出黎， 宜家有大量案件證明俾警犬逐個擊破好快就輪到你就自然會盡地一煲有前無後打死罷就

大台唔係泛民就得啦

出少陣廢post

當你十人一小隊 當你有50隊果時一齊上 各自執生 勁撚過有大台啦

真。有大台都未必服眾。

仲諗住同無信用既港共政府對話
樓主你都係鬼到仆街

咁你大咩台姐
你直接講革命啦

勇武大台成功做完野就撤咪係勇武大台，

過往既大台係呃選票呃光環呃籌款

你真係信有2百萬果下好野

一次性拉晒吖嘛

你指使到500人上都已經係大台

對唔住 組小隊要睇好多因素 本來識嘅朋友冇個勇所以小弟都冇法單拖

樓主又沉倫係自己幻想中
五十萬人勇武
依家五千都唔知有無
有五十萬人勇武
唔洗大台咩都贏啦

你係咪想講指揮 有個熟手指揮個成隊會更加有組織 但唔係個個都想聽你支笛架喎 起大台實在冇必要

1111 Yellow Monday 黎明和你罷工

你願意為被捕人士同失去眼睛和生命的手足爭取公義嗎！
你又願意為公義冒險ma !

@vvovv2019

單拖咪跟有小隊嘅行動囉，尋晚旺角又有大台？

成功既大台， 係指揮大家做大家想做又唔敢帶頭做既野

失敗既大台， 係指揮大家做大台自己想做既野

你想唔想以眼還眼先？

樓主所講既50萬人勇武
根本就係要50萬人組織一枝民兵
現代國家打仗都係50萬士兵啦
拉

現代國家打仗都無50萬士兵

冒險唔緊要，但樓主話鳩衝唔退呀

大台其實冇問題
問題係過往大台都有膠人啫
而家下下網上講戰略
用曬36計都冇用啦
比人睇曬

所以我都覺得大台係必要
但真係唔可以膠

政府有警察隔住咪可以無信用， 拎走咗大台之後無信用=無命。

你連現實情況都睇唔清

革命係要對抗解放軍，明顯不可能。

拎走警察就可行好多。

警察不等於軍隊，所以性質唔係革命

冇默契咪又係死
人地又嫌你咩都唔識啦

你當日有上街就會信

接受現實啦
支持勇武抗爭既人雖然唔小
但願意犧牲，敢上戰場既只係極小數
200萬人出黎係因為果日一定和平
係因為和平先有咁多人出
唔好再問點解咁多人出都唔做野

50萬人點樣拉？ 個個拎電筒就話拉到， 個個都拎架餐， 你拉俾我睇， 200萬人上街班警犬都鳩縮哂啦

唔好推，終於有人講到重點

可謂做到嘢？
邊個決定？
如果齋睇人數咁總有一日會有人唔同意再整多個大台
咁果陣時自己人就多咗好多派
咁果陣時又點算？

樓主想法未免過份地簡單

屠龍小隊都話一係真罷工一係真暴動，樓主你答我你心目中嘅暴動係唔係鳩衝唔退
暴動係指武力同心態上嘅升級，唔係你講到咁簡單好唔好，勇就一定要，但唔通包抄都屠殺都唔撚退？

👍

怒火可以將一個人變成勇武
成功指揮可以說服一個人知道勇武係會成功就會跟住勇武

大台取決於揸咪果班既智商同善良（左膠）程度 仲未計佢地會成為主要目標不幸被對家周到就會令士氣低落 得閒自己睇下d兵法書學野好過

冇法 對我來講唔做唔係因為驚
而係仲係有好多人仲未進步(包括仲有阻膠)
令到某啲行動對我而言根本唔值得。。

Exact 7 ly

冷氣軍師屌你
不推文

和理非就話要平台集人啫
勇武最好要大台
玩游擊要大台你知唔知自己講咩
再者睇遠啲啦 完全睇唔到有咩失敗

日子一久咩都會變膠，

一次性就高效率

上街既就信
局外睇既就唔信

呢D叫 當局者迷

我同你一樣諗法

咁撚勇，講到“革命”就縮，露撚哂底喇

一起你底就知咩事啦

blocked

個個都係大台

大台不了

打仗個時有指揮係好有用
但談判個時就唔好有大台

唔想再見到有人死, 不如大家返屋企啦。我地都有赴死嘅勇氣, 偏偏無人有殺敵嘅決心, 日日送頭都唔知為乜......
次次發夢見到老遠有狗大家就鳩走。從兩星期前起, 我會叫人唔好走, 睇定D先, 但係大家根本就係一盤散沙, 走夾唔頭, 反而我自己差D俾手足個玻璃樽掟中(當時附近有人疑似拍片, 無意怪責手足)......不停重演: 留守, 走, 走得慢嘅手足被虐打/非禮/強姦 。老老豆豆, 咁不如打游擊裝修好過啦, 起碼做到野, 損失又少D。又話打狗殺狗, 次次連係街到鬧狗都係得我一個鬧(荔景, 中環, 上環, 佐敦都試過), 連登巴絲講就兇狠, 做就碌撚。唔好講到又打又殺, 大家能夠做到見親狗就鬧已經好好.....

今個星期可唔可有D改善, 增強下攻擊力。我有一個建議, 唔知work 唔 work, 大家討論下:
1. 下次online 嘅時候係現場選個臨時指揮官, 講明戰術, 願意服從嘅聽佢指揮
2. 唔好再叫放人, 叫救人
3. 唔好守, 一係攻一係走, 狗一走再聚 (次次狗少又唔攻, 狗多又唔走, 真係唔知做乜鳩)

再咁落去真係唔掂。戰友好多都落唔到場, 遲早到我。

我實事求是， 分得到可行同幻想

閣下係耶穌?
系天上睇咁清楚?

Hello sir

有大台，死得仲快。而家小隊形式起碼確保到無內鬼，有大台就好快內訌。加上香港人個性，有左大台就會偏向和理非

岩呀 身邊啲朋友勁多港豬

無錯，我就係咁意思

大台完全戇鳩
比明確目標對家
滲透 控制 挖料
一網打盡

大台 不了

綠曱甴又想吹大台捉人

好同意

你會接受指揮？叫你去邊就去邊？

尼個真
經驗從咁耐嘅學生會 班會體現到

等俾狗滲透一鑊熟

一次性， 唔洗組織喎，只需要個個人聽幾個指令就夠

屌閪幾多前戲唔插入去係無意思， 直接插入去

大台 不了

個個一見大台就咩都唔理話唔要大台
勇武係好需要一個組織
起碼有班人可以全視線咁部署 指揮
有得打就打 人少無得打都撤得切
依家散收收 有啲小隊無人幫
有啲地方一大堆人 但原來前面得少少狗
有完整一隊哨 唔撚係未有事就個個企喺度吹水
後勤又可以做好啲 起碼啲物資一定運到去需要嘅地方
講到尾就係需要隊army 不過香港點做啫 唔知邊到有人才
同埋應該好快俾人拉鳩到

拉

你依家咪幻想鳩衝唔退就成功囉，失敗送頭成個未來都冇人出嚟抗爭又唔幻想下？
革命兩隻字就唔撚敢講叫人勇？
一係你籌組勇武大台我就信你，Plan呢，Gear點運去？衝邊到？幾時衝？

幾個簡單指令就夠

有料就有人會跟，洗乜大台

各有各見解呀 反正我可以從呢個post了解到唔同人嘅諗法 其實呢個post唔錯呀
@vvovv2019

做事既人唔會開post又點又點

你咁似popo想拉人

勇武大台唔使用口講，你自己組建反共地下組織冇人話你。

#做到嘢殺到狗先好認咩大台
#其實要的是組織不是大台

請問而家成日出現拉係咩意思?

I KNOW YOUR FEEL BRO

根本樓主就係叫人唔撚用腦，盲目叫人聽所謂大台指揮鳩衝
連最基本keep safe嘅做哨同確保撤退路線都唔撚要

揾左5個月都仲未揾到大台
港共 : 大台呢?快啲出黎

只係拎走警察就唔會被拉， 因為拎走咗。
直接打解放軍就實失敗

局外睇都好難唔信
個人流有數得計，就算唔足200萬都會好接近
廢佬藍絲就真係當局者迷啦

警犬拉人

垃圾post未拉番落去

我都未撚屌你係警甴想一鑊起哂勇武，你反而屈我先？

即係叫佢哋拉樓主?

有武術指導係好

大台無用，心理關口突破唔到全民拎架生。全部人拎架生拆佢老母閪乜都得，食狗肉。

你地思維係駛乜睇數, 全部一講就講感覺
人一蝗腦便殘

有大台=趨向終結

大台就係方便分化
加下共產黨揸住啲離間計但揾唔到地方用

大台點保證唔會一網打盡？就因為無大台，運動先延續到依家，對家先頭痕。

其實哨重要過勇武

哨得好警察幾時來都知

冇哨幾勇都無用

一衝落車即拉晒

勇武大台做得好可以係民間革命軍
大家有赴死既決心佔領政府要點，為左佔領同長期防守有心理準備殺死敵人
你長期癱瘓到政府而又展示到俾外界睇你誓死奪取政府既能力同決心，會有越來越多人認同你, 否定舊政權

不過前提係奪取同死守過程會係正式戰爭，
真正唔係你死就我亡
香港既抗爭明顯未ready好

樓主話唔使哨，鳩衝唔退

樓主話唔係革命

不嬲都係咁話
預期損兵節將 養兵千日
一鋪佔唔散 就贏

其實唔散，唔代表一定要大台

支那最鍾意槍打出頭鳥！
起個大台俾人拆？送人頭？！

其實唔係有大台就一定好，冇大台就一定差
依家美軍都玩緊ai式士兵唔要指揮
指揮官做既就係set objectives同deploy, 然後做communication由得士兵自行發揮

老實講如果勇武可以做到咁樣即時判斷進定撒，而唔係企定定
popo根本冇足夠既判斷時間去set frontline同包圍網

Totally agreeee

agger

咁點樣可以唔散？

如要 拿帶頭人
先殺進來

11.11 十八區七點 黎明行動

唔係潑你冷水，正面武力對抗全武裝曱甴係不切實際，係冇豬咀冇槍既情況下，一粒tg 可以癱瘓一百幾十人，一個恐怖份子可以一次射幾十粒tg, 仲有實彈未計，有一個公開大台，揸直升機空中掃射，你都吹佢唔脹。（除非你有能力拎到大量實彈武器）。

所以只有勇武地下化，加上各行業杯葛警察及其家屬，如婚禮公司唔接恐怖分子生意，朋友杯葛妻兒子女等等精神壓力，先可以從精神上壓死佢地。

1.起大台嗰幾個人一定坐撚硬監,你要號召人一定俾人鎖定
2.大台指揮一定要有聯絡下達指令,邊個最撚想拎勇武資料?
3.如果所謂既大台唔係自己人,老點晒D人去踩陷阱,唔駛好多次,你提出既一次性足以害死晒班勇武

大台比不上演習
得閒練腦玩BG
落街打交當演習

香港人失敗?
如果香港人對住個個唔係人類史上最邪惡最強大既政權
香港人係三個月前已經贏咗

有大台仲點撤呀
林鄭依家咪大台囉 你撤比我睇下

200萬人上街
至少 80%都係和理非啦

邏輯喺邊度？

決心，尋晚旺角

你地有無諗過 革命 應該係點？

推既相反

樓主中二病發
睇你都係冷氣軍師冇落過場

前排吹風吹休息，吹風又吹割蓆，而加又吹冇大台

應該整個聯盟嚟投票決定策略
地下化係好事

但一人/一隊獨大就好易判斷錯誤

如果有對等武力就話

要宣傳？不徹不散？

大台咪民意 點解要克意搵個人or組織去代表自己

係贏在無大台

現代戰爭=資訊戰

我暫時唔認為有必要起大台
但要建立一個完善嘅哨兵系統

我叫樓主籌組大台，佢即刻屈我係警甴

贏左未

有大台一早輸咗

冇哨打鬼咩敵人邊到來都唔知
防暴定軍裝又唔知

錯誤歸因
多人受害嘅直接原由唔係冇大台

2014年11月29有學聯大台吹雞，結果呢？

倘若我

支共話大台係美國，有本事解放美國呀笨!

Agger. 運動去到依家都仲可以講到d咁既野，睇黎樓主真心唔知去中心化(decentralization)既意義，更唔知點解運動可以到依家都未死，建議佢讀吓書先。另外，個運動既 core 就係果幾句，兄弟爬山... 不篤灰... 等等，呢 d core program 係每人都 install 左既精神共識，以及係對外既公認共識，對 individual 黎講一直都唔係 compulsory，minority 的人可以有自己的 adjustment，咁你想有大台，你自己搞自己既，無人阻到你，不過大多數人係唔會 accept，因為已經 violate 左個 core principle。好似 block chain 咁睇就明。

明明都冇需要，唔好帶風向啦

起碼做左主動打曱甴、搶裝先啦
我地唔係缺少組織力，係唔夠兇狠

得啦冷氣軍師
已經睇夠呢d扮大佬教人做野既post

自己唔做叫人做，是為冷氣軍師

你點保證有50萬人聽你呢條on9指揮？

有請你老母上大台同狗屌閪

樓主一定係中二病
咩50萬人一齊聽指示向前行
和理佔左9成幾以上
勇武只係小數

無人覺得失敗呀 撚樣

全自發
唔會比鬼知

似係小學雞

一次性仲死

同府兵制缺點一樣
將不識兵 兵不識將
大家唔信大家
冇互信 冇經驗 冇紀律

好難有成效

就算係天琦出嚟帶隊
都唔一定個個絕對服從

用下腦
有大台比人拉鳩晒啦

何君妖

其實現場係真係需要一個指揮，呢排被人吹捧嘅612都係現場有指揮
最好係搵隊有經驗嘅哨再由佢地搵個合作過嘅指揮出嚟帶住現場手足，咁樣俾人拉嘅風險都低

如果有大台，資訊流通得嚟又可以避免黑警收風嘅話，香港人贏咗好撚耐啦

你好sir

樓主你不如改標題重開啦
勇武瓶頸位係欠缺現場指揮
你一講大台啲人就有理冇理衝晒出嚟返對㗎啦

勇武大台=軍隊

你憑乜撚野指揮呀？
有人會聽你講？

收皮啦

唔係一人指使500人 係各自指使十人 因為大家目標一致 做既野大家都差唔多 同已經有意識點做 凝聚起上黎勁過大台啦

你依個係將軍

勇武係心態 唔係人
快閃完咪變返和理非囉

發唔發覺樓主帶完風向潛咗水

痴線，一入勁多block user
拉

你嘅思維係唔信數字，但都唔信感覺，總之你話無就無
邊個腦殘就自己諗

Good morning sir

有大台就有target, 晨早就會俾人捉左

唯一到而家都被majority 否決既提議就係大台
但係大家諗真D我地而家遇到既樽頸正正係獨立個體，要自己跟大眾資訊號召既局限
我覺得好多人比雨革毫無責任感既垃圾大台標籖左大台既形式和效果，自組小隊可以係一個形式，但始終太散，一隊太小人，號召力不足，有無方法令唔同小隊有真正聯絡？
既然而家唔Work 點解唔可次試下另一套，香港人今次革命做既野其實好創新，放眼全球都未必有人做過，點解唔想信自己可以創造新型大台。
題外話，覺得警犬成日濫捕民主黨/集會搞手再屈佢地係領袖但結果完全形響唔到我地行動就係想大家信無大台is the best, 你估佢地Mon po咁耐唔知我地無領袖？

你自己冇姐 你點知我冇？你當我地做義工？

尋晚旺角一定係有大台

講緊心態同現場“號召”，根本唔洗大台指揮

所以咪好多負評

做咗嘢一定要話俾你知？
發表埋啲失敗論不如開多啲正面post

拉

IT 時代玩革命勁多制肘, 未出街個ID已經俾人知道!
孫中山時代唔使蒙面, 人哋都唔知你係邊個! 所以要贏話咁易！ 山多路多荒野多，要藏身藏軍火冇cctv勁正！
如果再有大台，不出一個禮拜就俾人拉晒

雖然係咁講，day1開始我都好想有一個勁叻勁隱蔽嘅大台

你都on撚鳩，個運動持續到五個月，就係因為今次無大台。
拉，不推文

同意，前線現在冇咩組織 可以動員架人唔夠多 ，反而popo有組織，又多人

哇 見解好撚精闢獨到呀

一隻手指指住人...

15%係輕勇武
我諗最勇個班都係5%內......

垃圾post，拉

淨係得大台同個體？
唔識組隊？
話要大台嘅俾個方案黎啦，邊個做呀
憑乜嘢聽你指揮呀？

係呀，人地有糧出tim

樓主好鬼
諗清楚

當時d遊行咁安全 遊行又低消費

眾籌請用傭兵

六月咪話唔好有大台

mon po狗禁多要大台比人帶風向
有心做野洗鬼大台
小隊重安全，手足一個都不能少

actually i agree
if u want a war u need a leader

天琦

做唔到嘢總好過五年前到，大台收皮，運動跟住收擋。
咁想有大台，自己做飽佢，你想點做就點做，冇人會割。

拉!!!

有大台就死撚曬